【有片】浙江村民為防疫監生打死狗

仲要慢慢一棍一棍咁毆，狗仔不斷慘叫

可能肚餓

人都可能係咁打死

支撚線

支那人真係要死清光

班賤種不得好死

要打都打咗支那狗先，痴撚線

呢個民族作太多孽，實在係死有餘辜。死多d🙏🏻🙏🏻🙏🏻

外國幫大愛左膠有冇出黎屌鬼??

扑咁多吓都搞唔掂

有冇原片link

得閒睇啲狗 手足都係咁樣畀曱甴打

生於中國都是前世作孽

唔好岐視中國人，要包容文化差異。

唉，來生不做中國人，也不做中國狗

呢條片又係好撚癲
Pin

芝麻人無一個

最應該殺，係支那人形畜
14億殺光了，世界便和平了